其實一直對UC高達既阿納海姆電子公司有好大既疑問

眾所尻知呢間公司 幫聯邦軍制造機體，間唔時又幫自護軍制造機體，咁既二五仔都仲可以咁光明正大存在既？

重睇UC啦

邊個比得起錢 咪幫佢整機囉

因為聯邦高層同間野有路
要打仗先有工開
反正啲機嘅data係哂手
偷埋啲科技出過部仲爽

因為要作者想作d懶係好現實好殘酷既故事，d人梗係無人性食人血饅頭，政商勾結，無個好人

不過現實世界d big tech未去到AE咁都已經比人因為各種原因告緊，𤓓𤓓地

其實呢間公司係靜雞雞做自護生意
隻新安洲係自護真金白銀買 但為左唔令公司難做扮偷機

利申9up

現實點會過幾年就狂出新機
一部MS至少用20年先換,除非技術大突破
積根就好合理

uc 攝到個d年期密到真係離哂普

佢係用戰爭刺激科技進步呢樣嘢講

咁又唔係咁講，一有戰爭正常都會軍備競賽，技術一定會急速上升，所以0096之後聯邦獨大就開始減慢，所以去到f91個年代仍然係用緊積根，亦都無乜ace專用機開發

其實都解釋唔到,2戰D飛機都無換得咁密

2戰點同, uc有太空資源開採, 當佢個科技跟到

MS小型化之後AE就收左皮,到SNRI掘起

聯邦自己顛起上黎根本唔洗靠AE
泰坦斯自己出新機都快過AE幾倍
UC個後加設定其實有少少Bug
如果個盒真係咁大威力
泰坦斯連平民都夠膽屠殺
會唔敢出兵打你馮布朗？

錯啦, 2戰戰機種係換得好密, 特別係美國.

由1941年尾F4U開始,到1945戰爭結束. 中間換佐F6F, F7F, 到尾聲時開始的F8F. 幾乎1年換1代.

如果不幸3戰發生, 喺唔出保證互相毁滅的核子武器前題下, 美國開發, 更新武器速度應該會嚇死人. 依家都講緊開始實驗大功率雷射武器. 成功的話呢樣嘢會變成game changer, 基本上高超音速機彈完全廢哂武功. 飛彈再快都比唔上雷射光的速度.

條例過時.同埋由古至今都係邊個最勁
邊個話事,一個國安法,咩基本法全部都廢左
後期戰國時代根本就唔關個盒事

中央聯邦衰弱咪群雄分裂囉,又吹到個盒帶嚟既影響
個盒係吞A就有用啦

泰坦斯堆火星機唔係同AE合作開發架咩？

連日本都狂買新狂換
換得唔密？

綠色嗰部叫咩名，瑪莉妲部機，型好多

先唔講入面一堆ae機
再加上ae有大量ms生產設備
你打佢 佢自爆你少左供應商
仲可能幫你對手生產多d

而且其實係tv or電影版入面d機新
其實大部分ms都未update
你得罪一班ms工廠冇好下場
而Ae ms絕對好過班量產機

F7F造得幾百架唔算係主力,嚴格嚟講唔係換代
過左中途島之後美國海航換戰機嘅壓力冇陸航咁大
一嚟日本嘅精英飛行員數量大減
二嚟之後服役嘅F6F-3同畀英國佬解決航母降落問題嘅F4U-1已經夠性能優勢對抗零戰
所以F2A+F4F嘅主力換代做F6F+F4U之後基本上就一直用到尾
F8F都係因為要需要攔截神風攻擊先催出嚟,雖然冇趕得上任何二戰戰役

對比之下,美國陸航真係換得密好多
因為佢哋要打工業同技術力相當嘅德國
由P-40,P-38早期型,P47早期型一直換
換到P-38L,P-47D,又加咗P-51B/C嚟應付長程戰術需求
P-51B/C再換到P-51D都唔夠,玩到前線改裝繼續boost 引擎性能/換英國陀螺儀瞄具
當然德國空軍都係咁換代

其實z咪一樣
係我地見親都係最新最強
大把仲用緊gm2甚至type c

本來聯邦軍就係影射美國
陰謀d講富野遠喺寫Z果陣都預言咗強力部門

其實我想帶出嘅點嚟
係通常動畫入邊出現嘅都係最精銳部隊
其實UC整體來講
科技發展冇咁快
好多主力部隊仲用緊上一套動畫嘅量產機
例如aeug用gm custom
而且就算係新嘅嘅好多時候
都係用返上一套主角嘅技術
例如gm2 其實都係比高達勁少少
Gm3用mk2技術
積根部份性能其實仲差過gm3
但係整備性好好多